覺唔覺依家d電腦底板放舊磚上vrm真係好智障？

散熱效能同呢d工作站底板差幾多倍？

大大舊磚阻熱，真心咩？

好型

而家講緊要防降壓，mos要keep住好高工作頻率，要散熱係好正常

舊野唔散熱的?
以為幫手導熱

問題就係舊磚係裝飾用，搞到散熱面積遠遠少過heatsink fins

正常都唔會過熱,原理同RGB一樣

可以賣貴D

well。。。。no comment

要睇你用咩platfrom咩牌子邊塊板用咩CPU行咩frequency
低階板果舊磚就一定係純裝飾 但係你想OC得多D 果D板果舊就係真heatsink黎

以前正好多 仲有風扇

記得以前gigabyte 有隻係直接喺背板度加風扇散熱，好特別

依家evga有fan